仲有冇人玩 PUZZLE & DRAGONS? (19)

1

唔洗代開啦咁

繼續招人企25強龍
仲有6場

岩先果位巴打 有其他寵覺左有SB?
定岩岩回坑/新得咁多

男火點勁過女火
隊員限制咁大
龍攻type點都多過mh寵
女火單邊十二自帶雙SB
男火點落終炎者石川

ME企

SB是什麼? 我新手

7310 9243

覺醒有舊有個S+既樣
光I招技要11T
有11個=一開波用得

得一隻有覺醒技 所以要係咁打

重有人打嗎? 6288 0887 25的

無人打我同你打幾場 唔記得你有邊隻隊長

25好定50好 我重有2粒石 可以打多幾場 得八神有升

蛋龍買關有，不要浪費石不值得

我見冇人打 用咗4粒 太心急

回坑表示 唔記得有得買關
之前有D100/500/1000萬? 呢家全部6蚊

巴打 打唔打多下? 25

新手體力上限低食石打蛋龍唔抵
如果有能力刷雙極既話可以體駁體刷

活動黎 過左就變返幾百萬

OK 開 咁求其一隊就得

又準備17抽

OIC..

7692 2799

又追2單

咁都打唔穿

強龍都要穿

唔夠SB玩單人射

感謝 14隻點都夠用掛 有排升

未玩 剩你既嵐+雷公都唔夠

一陣有無 b組巴打開場瘋狂刷玉
加我id 168 760 402

巴打之後仲有冇再抽？

雷公招技CD 好耐 用八神是咪重好?

抽多1 pack 0 7星

ME刷

雷公招技唔係新手關用的
主要為破吸收
你玩落去就會慶幸有佢
幾多人重課為破吸而不得

不過隊長單打可能真係八神會簡單啲，今次記住拎水獵料整獵人，如果唔係驚你之後冇隊長抱墳巴大腿過挑戰

即係8單都係得第1單有雷公

洗唔洗係咁打 升技? 水獵料整獵人 是咪佢送嗰隻?

呢句真
墳巴一月辛苦曬

WHO刷寶玉

係，你先打普通關拎泡狐普通果4樣料
之後打3協癡人拎埋剩底果粒6星料
水獵即係男人進化水屬拎住太刀果個

sor 巴打，去左沖涼，依加刷唔刷

光光女hunter 用抽蛋機啲龍有冇倍

咩隊岩洗
回坑前仲係劉宙光MIRU時代

用劉仔隊刷？

關關封技 好似唔夠SX
唔記得協力係加哂夠5個就得 定各自5個

是咪打舊個嗰?

試一場先？

有無雷公fd 可以add下。想用黎打lv10

3887 4872

有冇巴打可以帶小弟打寶玉

有冇劉4木宙

有

7496 7235

好似係？送女獵人果關
關底係鏖魔，第1層有機會出泡龍

唔該巴打解決燃眉之急

我都係第一單有7星
跟住第十單先再有七星
跟住後面9單係咁重覆7星

想打寶玉 有冇人可以開

唔駛客氣

1526 0999
劉

巴打預刷多幾場?
刷到夠鐘?

我個隻滅盡龍黎
抽中雷公第一單就收左手

你想呢
我無所謂

再開

想知12月寶玉rush係咪精靈寶玉rush黎?

2625 9595
打多5場

或者有冇B組巴打幫手開 刷40場

就刷佢老母
下場清BOX

每樣2隻

咁唯有去炮友網搵
諗諗下發覺唔係好夠食

岩先刷完強龍接寶玉
再黎 2479 3990

清完box

120粒寶玉
巴打睇黎要做好多MH武

記錯左
其實本來我都心思思
想追多少少博雷公
順便睇下有冇多隻嵐龍
但見你同黑鐵巴既情況就唔敢了

+1

有冇巴打11點前可以借50體俾我過極3升lv?

屌喇星，課左2pack最後果抽中左雷公

愛德 鏖魔

法老可恥
竟然咁小就齊左

巴打抽成點

進 全隊木暗 果隻獵人 好唔好用 大家點睇

木暗總攻擊

有冇人點啲寵點升到110lv

感謝巴打carry刷玉
之前on99 走左去用mp買8粒

THX

其實20萬又唔係多，買齊1set擺起到都冇壞啦（我第1彈就買齊，今次只要買多隻女就齊）

一陣有無巴打射強龍

我都係
呢家每屬廿幾粒

防毒廢黑超材料殺點都要做多幾把廢事成日拆嘛

寫住藍字最大lv個啲 99lv爆lv 後
食光屬嘅虹聖誕龍就得

99lv最大有變藍色既食光主暗副隻鑽石色聖誕龍，記住99先好食，未滿會變普通聖誕龍

MH邊把武抵做?
有橫一列X3果兩把必做?

你唔講都冇留意⋯我原來好多都冇
5星冇防廢材料殺，6星冇麒麟300倍炮 勁多重複⋯風漂4隻，冰牙5隻

斬龍武應該必整

兩次加埋六pack都係無雄火轟龍同鏖

淨空龍3色陣 , 冰牙龍3色陣, 其他冇乜用都變晒做武
嵐龍有多就整把鎚
金雷有多都唔好變武, 24CD好Q長
果啲三防毒三防廢都會有用
搞清楚你係想要覺定要技
唔要技就唔好升, 廢事咁易彈起

有無人射15場蛋龍

點解聽落樓上果個咁似係晒梗命

未抽呀 睇定d先 有d怯
另外有個白痴問題想問， lihkg呢個app有冇得show通知係個通知欄度？ 我成日都要入返個post睇人回應左未

幾時復刻hunter合作

岩岩發現原來團長好勁

PAD有愛德已經夠玩 其他隊長唔要都得

1019隻銀蛋？

望一望堆技其實唔差
係輸覺醒

痴線 今日打padr 十場有5場已經斷線當輸

頂佢每3單好似中左無限月讀咁
其中3單係咁出金雷公
後面3單係咁出鏖魔
未試過有3單係會出唔同7星

斬龍得一隻 大家會進做武定就咁用？

新果隻 水六星蝙蝠 解封加refresh 都係唔升技直接做武比較好？

變武器
招技太廢
心追用火時算

你有冇其他火追打
冇就唔好了
個防封條係幾正, 不過遲啲應該會再有
現階段都未係冇防封條好大獲
如果出一隻野會封2行就真係一定要

其他火追有火時 同ana(超覺係追打

留啦
火時一隻手指都冇, 點轉直心

斬龍有3手指2sb1179三圍成6000幾血
非大獎心追算係數一數二
就算主動稍弱都應該秤先過火時
不過佢武器都係好有用就真

即係尾3單就出左幾隻Juno ?

6單6隻7星

中咩先

無
中左1隻姐
岩岩第個fd又中嵐龍
屌
點激我今次event都唔會再加碼

講真我有玩龍仲追嵐龍真係衰貪心
多幾千血姐
抽左2部ps4 pro既錢仲要抽唔到
5，6星係我眼中都只係一般般程度
拎黎抽龍喚應該都中左幾隻彩龍
好撚後悔

大徹大悟

有無人陪我測試下加蛋隊
執行/水射帶sb

5，6星d技好肉酸
武器化有幾隻有特別用途
但唔多值咁多石
鏖魔借人就算
破吸我依家全部加埋6隻唔知做乜鳩
juno叫做可以接受但唔算太亮眼
講真新手唔好掂呢部機

我陪你
比id黎

雷公其實做隊長定隊友好d？

42826313
有勞巴打

計錯數

WHY NOT BOTH

仲屙刷唔刷 刷我就爆石打1條體

我調一調繼承 等我2分鐘之後繼續

指定5色真係7*6都難齊，希望佢強化計埋心珠

oked
42707636

終於整好隊火加珠隊
成隊34粒火加珠大大力

掂都係一兩pack算
中七星還下神

留名 吸血鬼mvp

繼返一隊呢把野
搵個位繼魔紳士就有平民核彈用

唔打了
訓

mh節哀

想刷聖誕龍 有咩隊打到極限中華

講緊上面條友

上面條友咪講咗

你繼咗啲咩？

黑鐵巴

金雷公+狗都好易卡色

揾到個po啦

轉7c盾弱左之餘火力都大降
7c得9倍，虐菜都仲冇乜所謂
打難既冇5色就攻不銳守不穩
而據統計天然齊色既機率只係60幾%
換句話說唔用技你有30幾%時間係得9倍+頭尾25盾

佢咁set法跟本焗人用二名隊

雙25盾坦力高
唔set高條件或降火力就會太強
如果雷公變含心應該可以直衝no1隊長

佢招五色風神技, 我覺得冇乜問題,
開到風神代表要秒, 轉到7c 五色, 下rd 人地都打唔入

我係話隊長技食埋心珠

Agger如果五色含心真係好轉好多

極中華又幾好刷，幾乎場場有光聖又唔算難打

含心就上ss級啦 最好強化埋齊4色+心/5色有3.5倍

含心已經冇乜可能，更加唔好話再強化，招隊長如果冇左限色限制根本強到癡線，又係下一個世代既隊長技黎

刻火時好似仲高攻過轉生珀。

刻火時：2.5*3^2=56.25
轉生珀：4.5^2=20.25

請問有無計錯？岩岩玩番

係呀 白虎而家都係做隊員

唔該，岩岩仲升左隻

冇升錯嘅

機雅究進好煩

抽唔到嵐龍又要將隻玩龍變水 好撚貴

部機仲係到

如果係我會揀用juno頂左個心追位
水位用返yuna

未中嵐時我係放左juno入去

有無快少少既方法進到機雅?

抽到有嵐龍就唔貴了

成班友又想推人做死士

7單追雷公
3嵐龍
1鏖魔

屌你老母

抽完退款

黑鐵巴表示
我都想屌你老母

而家標左機率
如果唔係好極端應該都唔會俾你退 ，我估起碼要黑鐵巴個lv先有機會

冇優娜同彩龍仲可以搵咩優質龍殺打手

虛龍

如果係食到龍殺既隊員呢?
個box得白虎.稻田

自回型奧丁
超覺有龍殺

黑鐵巴而家抽咗幾單

有冇巴打打幾場g級 差一隻先進到
2429 0206

19
btw
退款去google定邊度
可以試下
跟住再抽過

冇apple咁煩膠應該真係退到

Google小氣好多未必咁易退晒
上次個fd 10單好像退左3-4單

而且聽過話google會上報gh退款名單，真係退就做定心理準備啦，雖然pad未聽過有咁出過事

蘋果先易 退過2次3單都係1-2個貓就搞惦

GOOGLE好似可以無條件退3單

水寶石姬招技包唔包大sb
定係計細嗰個

試下囉
係邊度退

唔計

唔包

暫時剩係計細

冰牙龍獵人
下下下位版

蘋果係起email帳單果到有link回報
抄晒帳單no.寄過去理由用欺詐就得

無知一問，用信用卡買退唔退得？ 定要用google play?

諗住抽多3單都唔中1隻就退佢老母9ho款

信用卡先好
退到回晒水=賭白頭片
卡會退返去google pay
即係錢點都係駛左

再聲明退得有嗟負面後果自負，俾定心理準備，冇聽過封帳，但好似有人試過冇得再課

我淨係係訂單退錄度禁報告問題
佢彈左6封成功退款
14封叫我聯絡廠商

墳巴，有無時間打埋lv7

即係你又可以抽多6單
應該直接退去你google pay?

多謝巴打，我遲少少再抽3pack, 唔中就退佢老1母

要留意，黑鐵巴例子睇到
Google應該只會俾你退3/10

咁我下下抽10單
唔中自己想要嘅就退
咁咪fat fat?
有冇咩先設條件？

我7單唔中雷公都想退

應該就只有頭1-2次批

換ac又係一條好漢

一個月前有無得退
10單 1隻正月都無

邊個？

你地個個話蘋果易退，我第一次退就比佢sd貓黎問呢問路
最後都係不了
而家直頭話這商品不能退款

其實巴打7中4已經平均水平仲要係3嵐，咁都退好似有啲

完了，兩pack兩鏖魔都係冇嵐龍

抽多6單 巴鐵巴

無咁快收到
唔知幾耐

總戰績係？

原來你係信用卡？
仲以為你買pay card

佢話此購買不符合退款條件

3鏖1光雷1滅盡 嵐龍

有無大大識日文幫我寫埋比GUNGHO
話19PACK都抽唔到大獎
想退錢

雀清

未玩，google唔退你就冇可能收得返，個數據要support到佢驚你告欺詐，19單仲爭好遠

p仔上次抽木時都用左25萬啦
俾多小小心機應該追到

你哋退款加油
我認命退出

都全各1都仲追

冇嵐龍呀

哦
冇寫0以為都係1
拍拍

有無大大射3場蛋龍

買關強龍係邊關
xxxxx里？

係

我想打兩場 我入你射？

其實我就係無射擊隊先諗住搵人射

我同你射吧

不過得2場

78206987

希望退完款唔會比人封帳

?

你唔殺上GH就應該冇事（唔保證），殺上GH就⋯

順手棄驚係一個解脫

即係唔SEND信比GUNGHO應該無事?

297繼破吸鏖魔招FD子
ID:239047501

暫時我自己冇聽過退款封號，但如果你寄信去人地公司話人地個抽獎抽唔到好野要退錢，我就唔知人地會點對你個帳啦

願賭服輸啦
當係支持隻game嘛

added掛緊正月靈央
升緊隻暗埃 齊隊員就可以試玩暗埃鏖魔隊

退就應該得，不過退完再抽番真係危危地

我覺得退到6單用黎追返嵐龍返黎落左啖氣就算啦，真係咁黑追埋都冇都只係維持原狀，仲追其他就沒必要了

有無人刷下加蛋
執行/水射+sb

水射sb?

執行或水射 帶多d s+
巴打打唔打

我話我用水射sb可以嗎？

get錯 ok啊
75896158

36752785

Sorry冇位了
扮工失利好忙刷唔到了

工作要緊
唔該曬巴打

真心覺得橫排隊廢過點燈隊

好想換火miru 好正
但75萬換隻倉管

仲有無人打加蛋?
執行或水射 帶多d s+

其實一直想問點樣有呢d關
出雷達果排開始棄

咁撚抵
買多2隻返黎都ok喎

走到樽頸
過到既關都過晒
過唔到繼續過唔到
日日爆體入去轉幾秒比人踢返出黎

最後再兩pack，嵐龍呀

過唔到裡雙極？

果陣買要4000 yen

最後2單追到了？

係準備課多兩pack ，希望抽中。真真真最後兩pack

香港第一批炒價好似係7-800

有咩有眼鏡覺寵好用

門市做減價

祝好運⋯對不斷投石的巴打表示尊敬
我自己就算追都最多試2次3單就收皮

Juno 點砌好
有冇大神指點

睇下142樓

冇功能寵定係點

單打過唔到
200體n年前試過一次過唔到就無挑戰

功能寵都有但唔係最top個班
零課玩家最勁隊長得水獵同暗埃

暗埃 + 鏖龍 應該夠過到天翼wo

裹雙就算有課都未必過到

知唔知邊度影
就飛大阪 想買番盒黎儲下

如果遲啲去日本仲見到我真係會買

講返轉頭，今日週三都未有強化計劃，看來MH寵應該就這樣沒得buff了

仲係課金榜首賺到笑唔駛buff

可唔可以cap張圖睇下依家頭幾名係乜？
更新左之後唔識禁邊到睇課金榜

嵐龍一隻夠唔夠用？

追到了
最後係用左幾多？

抽多6下中到了 巴打覺得一隻夠唔夠洗？ 夠我留住d石等下個活動

嚴格黎講最好有多3隻
2隻本體加槌
但壕好怕

一隻就夠

真係留一留睇定d先 多謝大家

巴打前後3單就齊左

唔係啦，8單呀

我8單得滅盡龍

邊夠

啱先刷三位一體升lv 打66體都有30萬經
升左幾級點解得返15萬

拍拍
你唔係課追多3單都冇就退？

係呀 但驚又抽唔到
我想問理由係咪用商品有瑕疵？

欺詐

唔明問咩
應該係你入錯關?

唔知團長幾時buff呢，依加好似唔算大力咁

有人猜測2月會復刻
如果真的應該會給新究進
如果真的復刻我又要課了
上次100抽都沒小櫻

晏晝刷三人協力66體嗰關 有30萬經
升左幾lv之後同一關得15萬

大號1 pack無6星

小號送抽中小櫻

睇數據似入左33體，3萬5倍得15萬

等龍喚士up再課

呼籲大家唔好進女有7c果隻雜色隊長
完全係垃圾 比水獵更毒瘤

+1
不過周圍moon住pad post好引人犯罪 要好有定力先忍到唔加碼

進左了

諗住進

認真問
何出此言

頭先打中華rush 超絕拎粒石 求其喺日本網搵水獵 有個用呢隻入左黎我又齊色咪照開 點知我7C4色乜力都冇 裡面隻零龍打得400萬
6色先12倍 咪即係拉雞 拉雞仲送多個倍回
而家拉雞都垃圾啦 玩呢隻隊長得六覺博咩
玩返毒瘤水獵好過啦

但隻野做隊員幾好
7c龍kill 平type再食龍kill

你係邊個網搵，介唔介意開心share

唔該巴打

做隊員唔協力三圍就垃圾
主動技又普通
龍kill 7c係有啲用嘅 但都係兩頭唔到岸
要雙7c 大把替代品
龍kill 虛龍

除左免費之外都真係冇乜咁突出

得罪講句
女獵全部進化都係垃圾

好多fd 棄Game 刪左好多位
想招fd子 遲啲有得交易
ID 269973023
通常用愛德 靈央 暗埃 錢印滿技 要可以pm

已add

有冇ching 協魔紳士?
想刷爆技

咁又唔係 女斬龍裝速刷都係一流

ching我想刷終炎者多啲

做緊周伯通

好後悔龍喚嗰期無抽蠻龍，依加要刷隻死人雀頂佢個位

嵐龍去左邊撚度

Mp fat fat

慘啊
賣完迅龍抽唔返

落對刁好似抵用啲
加秒解鎖其實都幾好用

三倍語錄：乜GH有限你幾抽咩？

打極都唔出碎龍同冰牙龍既鑽蛋素材

嗱

收你皮
曬寵狗

#metoo

樓上晒到開唔到眼

無魔公女用泡狐龍食自己頂住先得唔得

讓一隻同招技
要齊色同要技無一隻就無一隻
我都係入隻升技寵頂

口[img]
咁會好過3水瓶？
話說沒商業朋友試

做咩話自己

其實咁多血，可以當磨隊用
唔洗放咁多U
放2隻泡龍技能反而可以無限開

我知 就係無魔公女要搵替代品
早知果陣唔賣

無火屬

好多關都無得慢慢磨，雖然十幾廿萬血
我覺得佢勁在兩隻6u水瓶開 光寶石爆發都秒到代行

連登冇愛 個個都哂寵

到底幾時先開潛擴活動

其實3隻瓶唔會好啲咩？
反正本身都夠多血
水瓶自己都唔少仲帶粒血豆
嵐龍用途係咩？

I know your feel bro

堆血 心橫解綁（水瓶唔防綁，水埃得2t）追打（泡狐都有）

我覺得最靚係 2水瓶 魔公女 嵐龍（食小櫻）

我有諗過配呢隻垃圾

人人有水瓶咩
嵐龍三圍夠高，技能實用，放入去完全冇問題喎

魔公女唔係要佢啲心+覺咩

不過唔知係咪要有火水2屬先有倍率

有嵐冇水瓶
我面果浸齊但冇荊龍
剛才試都係用住天彗先

其實計攻一鳩樣咁濟，荊龍食到297加乘但天彗有劍加番攻

但荊龍個版都完美

有3水瓶但效果無2隻咁好，得個j字

龍珠寵依加除左比古洛仲入到隊之外全部無用 主動技多數得枝砲射射射，隊長覺醒又追唔上，當初仲課左咁多落部機度

巴打加下朋友玩下商業

咁都曬到寵 果然班巨頭死撚哂

MCG

唉 無嵐龍都唔知點玩落去

其實係嗰個時期黎講，龍珠d嘢都算勁
例如悟飯、悟空、比達
只係時代過去啫
不過我隻斯路冇勁過

仲有以前屈機嘅eva 13號機，而家根本垃圾
Pad係寵物特色上面做得好差

小薯post搵巨頭係咩玩法

虹晶

13號機有勁過咩

有無d繼自己/優格嘅愛德add下
親友未重製唔夠用
我果隻係繼自己2防坐2神殺
273640150

呢到係回鍋post

你蝦人唔記得？悟飯有撚勁過
由剛出就俾人笑到尾
真係勁過既得第1期既比達
第2期既格古達（定第3？）
同上年變左全體炮既17號

以前暗天磨隊入佢又多枝砲用

我指第一次eva合作
個大炮根本磨隊恩物

好似比古洛一出果陣又係俾人屌廢，之後先改強番

不過合作真係勁到飛天都係近1年多既事，往年不嬲講要強度唔好抽合作要抽神祭，近年調轉左

但我記得當時好似好多人放佢
好似係因為有2u，另外2sx可以撐起成隊sx

曲藝士之亂

不過果個時候既合作金蛋難出到癡線，同而家抽嵐龍有得比

13號機勁架
果陣好型咁入王關射招炮先 背水一戰

曲擺明出同批個柒頭set錯野啦，果陣同之後既風向都未係走合作大晒，如果唔係點會之後即起勢出一堆覺醒拉高晒火力水平補獲?

小學雞入侵 ?
平時唔上水 一抽到就上黎曬

281 406 669
長掛雷公 水商

加左，不過我主玩愛德多

即出埃神覺醒，d倍率開始把把聲升高

過幾日退番6pack既錢
應該繼續抽定留黎抽龍喚

收手啦... 不過我覺得你會再追

龍喚啦

我覺得，龍喚出得你抽完彩龍
你都係會叫春冇嵐龍
既然你呢6單執返未掟返落去
真係冇都最多叫打回原形
有就順返條氣又唔駛之後叫春

又推人落火坑

垃圾中華rush尾王根性
隊友又唔生性打咁大力

留番小小黎食飯好D喎

抽唔中飯都食唔落

又有道理... 中左彩龍無嵐風真係叫春都番唔到轉頭
btw, 望望個box發現自己有d上世紀既mh眠狗龍，果次唔係mh合作咩？

理性分析
上年我100抽冇小櫻冇三眼，都火起去左退款，之後唔敢再抽返落去，而家叫梗春冇小櫻

你上年都退過款黎?

我同9ho港台客服講退款
應該唔會比人ban ac掛

加了

佢會答你唔關佢事叫你直接寄日本

嵐龍一定會再抽架啦
但唔會今次再抽落去
真係好嬲
19pack mh差嵐龍就全齊on99
6pack留番抽彩龍算
用水玩龍頂住先

講真如果龍喚十幾pack抽唔到彩龍我未必咁嬲
但mh中間d垃圾根本唔值咁多

所以你直接同google退?

追到彩龍無嵐龍迫住用下位就dum春

btw講開機率
19pack石等於161抽
單釣一隻理論機率係228抽內就會抽到
如果補多60抽都抽唔到可以告佢欺詐

其實水玩龍都唔差
係少幾千血姐

帳面幾千但計埋減傷就唔止幾千血
筆直有限就止蝕唔好再追

佢批6單比你
上年出喜女神果期我回鍋
聽friend講話喜女神係神寵有佢就無敵
我咩都唔識信撚左
用800石起手號又另課20pack左右都抽唔中 (白蘿都0隻
嬲到寫信比apple投訴7星機率與玩家期望值不一
佢話冇得退理由不足不受理直接拒絕申請
如果果陣比我退到就直接del game仆你個街

唔緊要啦
你中咗彩龍自然會有巴打carry你

有冇人協力打lv9?
呢隊掂唔掂？

有6封咁既信
我只係同google講課左19pack都抽唔到機率低
佢就回左咁樣
但另外有14封話我退款不合佢政策
應該只係會退6pack比我

之前研究過google對第一次退款係鬆手啲 但有上限
apple原本可以退全數既 但後尾比啲人濫用就收緊左

無可能告得入 因為機率唔係你諗咁計

有無ching打加蛋
木宙4魚

企位
有興趣

照字面計係低過1%唔中
呢個數字蘋果google可能會受
但拎去告仲爭好多
起碼去到1/1000先有可能受理

但係有消息講下個活動係彩龍咩？

想企

次次一協就唔知點解成日糞轉

259

你只係唔中嵐龍果2%
但係其他幾隻2%係咁中
除非19pack 0 7星

牙寵重課到傻左😞

岩岩頂唔住刪左成大半年無on既親友
刪完先醒起可以加好友位

代朋友問，兩隻嵐龍你地會唔會一隻武裝化？定留黎做隊員？ 仆街好曬

留
第三隻先開始武器

但佢話唔會再抽既情況下呢？

睇佢自己啦
有玩水隊就一定留2隻
平常可以自己繼自己，必要時拎返出黎用
反正三圍咁高，而且有7c、手指、防封呢啲最強覺醒技
放多隻入隊完全唔會蝕
技能cd又唔係高，可以繼其他技

咁我叫佢唔好武裝就咁繼算，唔該巴打

咩隊會用到2隻嵐龍

真奢侈的煩惱
我中了一隻已經感恩載德

隊友兇龍好d
但冇fd放.....

有兇龍上到8萬血

John❓

搵牙閃john

原來你都係泡菜狗
小妹好失望😫

下

😡

協力就事鳩但啦

齊隊

啲人係咪已經玩緊MHW啦

邊位巴打

人棄轉珠驚😢

今次更新乜
喺街冇wifi

想抽鏖魔

呢兩個星期好難過呀
快d完mh啦

一係你依家每日一抽囉

魔狼最後上線係一日前
睇黎呢個小薯post就黎摺得

牙寵齊晒

我都想佢快啲完
唔好引我抽雷公

SSS

牙寵冇愛德

sss

抽
抽呀
抽呀你
快抽啦你

未更新姐
更完睇下有冇人del咗我先

晒寵可恥

我2隻金雷換你1隻嵐龍
deal?

想用嵐龍同你換

一抽中

人渣

個 真係畫龍點精

風神難民係咪冇可能打贏LV10?

協力

新手留名
招好友

執下隊見到隊火迦
塞返嵐龍同黑鬼入去好像變左第2隊咁 大大力又多血，唔怪得一直俾人吹捧，之前冇嵐冇彩冇黑鬼完全感覺唔到勁

勁
有sss隊長

你老友有10隻SSS隊長

幾撚時先掉水貝殼比我阿，打撚左成個禮拜，一隻都冇

終於出一隻

你係咪打左第二個mh關

冇，我打開G 級，岩岩準備升lv 打個超G 級就掉左，唔知關唔關事

有無人刷陣加蛋
木宙頭13sb

我想刷 等我5min

ok

得

37927533

冇體了 唔該曬

仲有無人想打加蛋?
木宙頭13sb

btw巴打係咪練曬終炎者

點解錦問
練左2隻

抽完呢次MH, 隊隊野未加人地隊長都升穿3萬血

有無BRO帶4體闘技大会

冇 就黎完一月任想搵人練

btw錦你老母

差lv10未過 有無人可以協力帶我

剛買左MHW
今次為MH駛左過千了

冇風神幫你唔到
招喚憤巴

你用咩隊？

友情今次金屬龍
成百幾個覺等緊蛋龍

水獵人過唔過到？ 不過我無解鎖無破吸

嵐龍武器好似垃圾

試下，我先執下隊水獵

執好，我水獵有繼風神

唔該巴打 咁我要帶啲咩 而家隊嘢暫時係
水獵 喑咖 白虎 暗雅 奧丁龍

應該冇咩特別，你開

18761459

冇信心唔好打落去

我好雷

都係我想慳唔用技分幾次打
早知開技拉心追

我隊嘢好低傷

屌佢老母，抽多2pack 成13粒鑽都唔中7星
垃撚圾9HO，山本比狗屌

巴打你仲慘過鐵巴好多
買隻MHW屌打下啲龍算啦

17抽13鑽你都算歐

唔出奇
我頭10pack得2隻7星

中嵐龍金雷 想要埋鏖魔

三倍速：GH冇限你幾抽

兩抽中滅盡龍好過冇

15抽6鑽0 7星

課多兩pack追

無啦啦又咁多人抽

太多課長
我要繼續堅持零課

3倍啲名言真係堅霸氣

都估你忍唔到
第1單就中？

果6單

佢退錢比我
我即刻買番石唔知有無事

6單用剩58？
即係第25單先中

正常就唔會
又唔係GH退
Google 應該都唔會咁詳細列晒日期時間俾GH

係25單先中
抽到後尾震晒
心諗唔係掛
仲抽唔到
btw
再抽多2隻juno同1隻鏖魔

總結呢次event
25單
1嵐龍
3jump
3金雷公
5鏖魔

再講多講
9ho港台客服係回左信比我
話無得退
話機率唔係你抽到幾多下就必定有
所以唔肯退比我

就咁睇你比力威巴好得多了

你on9姐，走去搵9ho

滅盡龍的尻尾
打咩會易出啲
刷左好多場三人 滅盡quest都冇跌

我打普通拎料出多左條

MH d男女除左水獵必進之外仲有咩要進，拎左好多獵人但除左水獵其他都未搞過

冰牙其實都值得做
7c龍殺協力buff=2龍殺
唯一食到龍殺既2龍殺
對龍仲高過虛龍

Sorry
睇返攻擊虛龍高幾多
計埋攻擊力差應該差唔多或虛龍高啲
而且雙龍食龍仲有安娜整容神

斬龍裝 唔使諗

虛龍放落宙斯轉1c 點比

整呢啲

我都覺斬龍好似唔錯

Mh d龍好多都係武器命，我都無刻意昇技

有無巴打幫過lv 7 ，最尾一關

中

武器根本就唔會升技

我泡龍出得一隻考慮梗進唔進武器，本體撐回好像都幾正

見人會入覺郵差隊
應該留得過嘅

不過睇返本體得1297回加粒隊回覺 都係變雙刀算

凍牙龍同浮空龍會升技

山本好想推+珠隊
又出一隻野玩+珠

俾juno用
幾勁，可惜冇多1個效果
多個轉1-2粒暗珠/回30%血
就算cd加幾回都ok

窮人恩物

我係咪睇錯, 超覺8選1

8殺手選1

8個殺抽1個
食你297

垃撚圾
邊黎咁多297

山本計得好盡⋯
滅如果中間塞夠4隻
加血章都有4萬幾血勉強夠用，4cd綁技冇咩大問題，中間全帶殺唔會唔夠火力，頭尾暗跌落又唔多怕少暗珠，明明有滅就可以完全唔駛抽都有咁上下，但偏偏佢冇sx屈你冇得落4隻

差一個位求其買隻月讀龍都得啦

咦滅盡得1sx，仲要裝埋50% sx章

要組埋呢D怪雞組合先解決到+珠隊本身有既問題
又唔係有咩過人之處
我寧願用返愛貓

咁愛貓有乜過人之處🤔

隻野唔差喎
希望進佢唔洗太煩

有新料

鏖魔隊咩隊員

有會然有抽極都無

又唔派石迫人課金‼️

G 持未❓

d女又唔識郁又唔識叫，點G持呀😭

想屌彩龍同彩妹

山本彩係雞.gif

屌juno 啦你

想問女獵人送左幾隻？
係咪得兩隻？
一隻進完水?另一隻進咩好？
暗水ok 嗎？個主技同覺醒都唔差

天神post

斬龍裝進咗未？

講返pad好唔好❓
仲未進到條女獵人😫

#metoo😩咩都未進

條體咁短
每日打3場就收皮
唔知幾時進到呀🤦🏼‍♀️

等大神派

109 624 373

想徵啲會掛正月靈央嘅巴打

平時會掛開鋼仔 鏖魔果堆常用嘅隊長都有哂 要轉寵可以send信

Btw舊mh齊哂 今次抽左兩pack 連出兩隻鏖魔 仲諗緊追唔追滅盡同金雷公

差50體堆料😭

未呀，果隻真係有用？
速刷有劉備，依隻仲要無防綁
不過倍率就高d

我覺得冇用，最斃係1橫冇倍率
冇山本九里虎都寧願用艾露沙好過

added

想斷線打極2 有冇正月靈央巴here

下 剩係上次喇叭活動
最少有4日用佢 😂😂

小薯如我都係見巨頭啲template先吹奏斬龍裝

巨頭教做人

痴9線，屈我老死牙遲係巨頭😡
巨頭永遠得三個
牙報牙蜻同牙閃

yes

牙遲係雞黎炸

三倍呢

有無雙3

冰牙龍同浮空龍招技都ok既

有愛德都零經驗

召喚Lv1504巴

ok呀 但我無愛德 水獵？

想問一下 用咩隊先可以過到3人協力果個召龍亂舞
利申:浪費左千幾體未撚贏過

巴打，唔好意思我打MH料用晒體了

有冇巴打carry lv10?
我用呢隊，水埃繼左水寶石姬
暗咖哩繼綠奧
隊長繼大蛇

So sad 仲諗住睇下巴打有無猶格 會唔會易啲過到

無知一問，你地正月靈映用咩隊員

第11pack 終於中嵐龍
抽到手都震埋
不過都係無金狼

恭喜你
我都冇金狼
你既然落左嵐龍京就可以退下來了，雷姐落黎係為乜架？

絕對冇穩隊。。。呢種極難關
三人仲要睇隊友。。
想過。。最簡單都係con石。。

仲研究緊點改隊野
雷姐繼左電龍武裝，拎黎打極3 d硬怪，順便破吸

巴打我用小號同你打？
不過小號愛德會好啲
應該都差不多
玩嗎？

我果隊執成咁，優娜4手指真係太重要唔捨得換走，自回奧丁回9000增加坦度，黑鬼係冇彩龍既次選對策，因為食唔到愛德另外繼左暗寶石，食3神篤過機勉勉強強可以直秒尾3層

小弟平時用呢隊打極3

愛德繼風神 嵐龍繼喜女 yuna繼舊光印 破神機繼lightning（射MP龍）

好友隻愛德基本上繼咩都無所謂 雷達龍全應對

如果雙3我就會踢走黑鬼換FF 8bit光騎士，雙3火力要求低太多唔駛3個7，嵐龍繼個寧寧就雷達全對應了

個個都有yuna
之前all in都唔中

有冇巴打打三位一體 99體？

大家愛德係咪食三神殺

我想打啊，id 168 760 402

四手指兩7com真係神隊員

仲有冇多個巴打？

我99體淨係贏過一次

佢對上果轉出木果隻大獎無追

Yuna同lightning有成4-5隻 係得洋蔥劍士抽極都無

啪左三粒龍殺比佢 打落啲龍度啪啪聲好爽

我咁多抽蛋機最後悔就係無追yuna

預埋我

好

我愛德 洗唔洗帶風神？

兩三turn儲到就帶 儲唔到搏佢唔出算

咁算啦 三位一體好難儲
add fd定比room no.?

add friend都得 174487745

你地用咩隊
只要唔撞暗應該都夠做

我猶格確殺 最想撞暗
前面要你地開路

我愛德

我開路，唔撞吸傷猫就ok

ADD左你2個了 邊個開?

你開啦

你開 我地join

OK

差少少先升lv

冇體?

得7體

有墳巴優格確殺我想打

有冇巴打頂上?

我靈央得

係咪打？

開

2062 6991

3352 9234

入你嗰度

有冇人企88金屬龍？ 放固傷頭整7個sb

唔認得左有兩倍秒數快手收左

差少少一齊過關

敗左我最後100體升rank諗住打寶玉

我都用晒d體 唔記得咗陣間有寶玉

謝巴打carry

唔通要生食88體

無人打咪唔好打囉 聽日都轉抽強

用緊雷公好爽

個陣打到叫晒救命既穩龍
睇住細佬one punch左佢

317 517 863 新手

求教點解啲人三確隊可以咁手快摸黑轉好南瓜之時節? (隨機6心)

全版7心？
心正方形就算黑左一樣一看就分到

隨機6心
超闇左之後勁難睇
成日覺得摸黑轉會雷到人

風神難民真係好撚慘
好多隊都組到差唔多
係打唔到吸傷關

玩咗廿日

有無人一齊打場極3升lv

用fd子隻水著風神咪得囉

成日用牙寵隻風神打雙極👍🏻

牙寵果隻唔知點解睇落特別樣衰
所以一次都冇用過

請問下宙斯龍果關要點開

想轉生隻拉龍 差佢

轉頭刪你

打極3👀

垃圾
咪鬼升

岩岩重玩冇咁勁

暗咖應該有啦 退左佢進化另外一邊玩住先

先下手為強 del左你先

用緊鏖魔，好爽

有無巴打要黃金番，想刷10隻

YES

冇 就係當年抽左3pack都冇嬲得濟del game

用濃姬頂住先

打極都冇古龍骨
有冇有我FD既人換2粒黎

唔撚換

會盡快add 到

想問巨頭「會盡快抽到」係出自邊度

如果你個陣無del我fd

ON9

最後一發想抽金電公失敗
出了冰牙龍

巴打你隻鏖魔真係好好用 打超G級真係沒壓力 攪到我好想抽

鏖魔話晒都企左SS以上好耐梗好用 有閑錢就抽多1-2單啦，反正你既話就算重複7星都有用

想知下半係抽咩

我都想抽 但睇人十幾抽先有一隻 好伏

冇課金 一抽中

滅盡龍唔係好店喎

玩加珠預左

好呀 唔該巴打

隊員啦 好出色

拎嚟快刷雙極

今次抽左三pack. 7星只有鏖魔。
六星 雄火龍三隻 二隻天慧 其他六星各一
唔知算唔算OK

齊到56星都幾好了
我56星都唔齊

5PACK仲差泡狐同隻5星新暗
又抽唔到雷公

7pack齊左有突

法老可恥

155921380 召巴打加好友
掛緊juno 水獵 蛮龍
仲有暗埃 麒麟

太耐無打唔識打宙龍

麒麟

299 936 599 歡迎加好友
掛開靈央 愛德華 塵魔 水射

新手想打蛋龍
有無巴打打

巴打開波 想望下巨頭用咩隊打強龍

水獵得5得

認錯人？

係唔係真係打🤔
一粒都無

係 開波

1118 7397

仲有無人打😢

幾時CARRY MHW

唔該晒巴打
巨頭真係勁 射個蛋龍都快過人

我得罪你d咩
係到單單打打

佢要養哥呀

狗

加埋我fd嘛

e巴發惡

今日挽左陣

比狗撚咋

有無巴打幫打星導

巨頭得 牙蜻 牙報 牙閃

臭雞

仲有牙遲

屌你老遲

牙龜

又話唔挽

想問男人滅盡龍裝係咪要5隻

巨頭全面入侵小薯post
此地不宜久留，走先

講左呢句陣間又比巨頭cap圖狙擊啦

立dee究竟得罪左邊個👀

官方係送兩左隻女獵人
請問第二隻女獵人點先有？

一隻咋

第一彈同第二彈合作各一隻囉😕

那有mp買夠5隻

即刻抽蛋

送左三隻 一隻毒瘤 諗緊使唔使買2-3隻

原來巴打係凍風神檸檬茶
啱啱先發現

有冇巴打可以借鏖魔比我細acc
想con隻穩龍返黎
用完可以del

細acc平時掛開天央 火猶格
id: 170871490

加左你

個名用左一個月都記得

唔一定要刪，你鐘意就繼續用啦

暗戀你

有冇人估下下期會出咩抽蛋機？

我估會出小櫻機，之後月中週年就到龍契機同英雄機各1週

有無人企8場蛋龍

小櫻係咪姐係團長果部，如果係都幾值得抽

不過團長 納茲 宜家都少左人用

男hunter 是咪究進去水
女hunter 究進去邊好

團長未滿覺醒
應該有得buff

但最想佢復刻FF
點陣優娜到而家仲係key寵

3月ff15完整版，可能有復刻

我得200體‼️

打左未

有冇巴打可以開贈龍の館黎消消體

我都打三協MH消體
順手練下啲龍技
Juno尾勁少見打左幾日都仲爭1條

如果有奧丁龍仲值唔值得追小櫻？

小櫻用黎繼的
丁龍冇得斷爭好多

係 我諗好多人都奧丁龍繼小櫻

連奧丁龍都唔使帶
繼兩隻小櫻

新個臨大家打左未?

煩膠關

181 442 417

求刻火時女 friend

煩到痴線 近50%打9萬
比晒機會MH武出場

an機有冇好似rainbow path果啲好用嘅轉珠app
我太廢玩唔上去
btw中左雷公

盾我有
但吸傷高血無天降
無得搞

每隔11回打你九萬，磨都要磨得快

你地唔講都唔知出左新關

用穩龍協磨唔知11回秒殺添

暗I+鏖魔啦

6x5又X珠又毒廢炸
唔用防毒防廢點打

MH武器裝一裝輕鬆屌

又係猶格主場

最近啲"配套"都好hard sell mh下

打完一場走人

一拳打爆佢個頭咪得，使乜防毒廢

繼左雌火同迅龍
輕鬆

我有鏖魔
有冇愛德或者金雷add下？

唔個今次神up咩玩法呢

mh 機快d 完啦 我怕忍唔住會抽左

冇愛德 金雷做緊隊員

糞轉終於過人生第一次裹雙

咩隊

繼4回75%盾 暗寶石 大蛇 小櫻 7x6火迦 朋友繼5色洗版+手指
零龍鏖魔技都冇用
組得好累贅要睇運氣
連破吸都要交兩招先發動到倍率
唔齊腳唯有係咁

磨左10幾turn過左

新降臨超麻煩 隻野又唔係咁勁。。都係唔擦了

暗I+鏖魔幾下ko 2500萬好好控

填巴係咪到，想搵你過一過星導

喺度

30%血都冇封覺

住緊飯，今晚搵你打

咁可能要聽日先得

岩岩玩返 想知巴打們點組水獵 玩純水定盡量多7C?

why not both

有冇圖

最近想玩番，去apps store 更新左 ，但入到game 又叫我去更新

點解會咁

其實都係9up下
都係有乜落乜
我自己零課
要高輸出就水契 零龍 水瓶 水瓶 7手指未必太夠轉
水瓶招技冇乜用，所以通常換一隻月讀（冇yuna）
繼技就睇情況，主要都係水獵水瓶月讀繼為主
加C 加秒 重力 威嚇 增傷之類
過星導冇難度

雜色
朋友用鏖魔
有埋5色破防solo g3 唔使煩

水獵但solo🤔😱

有冇大神可以教小薯點過lv9、10 彩龍solo好似打極都輸 滅盡又唔識點打好

lv 9yogurt 入隻貂 一層一招技咪得🤔

個一度易打到癲

蜻蛉神

好難打 新手第一關比盾龍打死左

有無人有戰女繼左轉生宙斯可以add一add我
想打之前個穩龍關
170741551

800rank都搞唔掂咩

無人掛

你可唔可以食多粒火潛

我有就食左啦 會唔會差果一個火潛

試下先,thx

手殘唔記得開轉屬技被百鬼夜行打死，聽日再麻煩轉多次

滅盡龍hunter 升咗四隻夠唔夠 定要升夠五隻

要10隻
咁先夠整齊

齊

跟到 再整到5隻

黑鐵巴終於中嵐龍

有多一隻金雷公好唔好進做武器繼比自己？

追左幾多

神UP仲未公佈抽咩既

係囉

小號最後一抽麒麟
算了，和大號天央夾開車也還好

想知聽日有咩抽

9ho諗住聽日10:59先講有咩抽？

應該有新野
乜新野都壓到最後一刻先講

依家刷首抽刷10粒抽mh

買個多石ac抽齊7*起局

出咗 冇乜特別 限神pickup

想問呢家係咪無左神up呢樣野？
即係想抽list當中就抽得過？
定sh等佢出乜乜超絕x2/3/4up先抽？

而家部機攞走晒d銀蛋 暫時應該冇嗰d up啦

有冇巴打射返10場蛋龍 企位
2776 4979

應該唔會再有up

到時睇下限神咩機率

btw聽日送1抽

Diu no mon hunt

聽日個up扣起左猶格

而家d 寵倍數大左好多
舊寵不停buff 都唔係過唔到但煩d
磨隊到今時今日都仲有人用

都係買左兩隻男hunter 升四隻滅盡裝

諗緊80萬買隻火時龍定4隻自盡龍男HUNTER

男Hun>>>all

佛心神up... 幫大家儲石

舊寵buff呢d小恩小惠得啖笑啦
家陣得返呢d廚寵，山本已死😭

雷公咁都有s+
水商反而無

利申：有雷公

鏖魔真係痴線 屈到爆

係 第二隻曲藝士

二名隊tema到仆街

有冇清可以易粒光雙波俾我

收

我愛你

巨頭可唔可以加我fd

有冇人幫手打兩場雙極1 急升lv

其實我覺得靈央無as
最多s
打三位一體就知

班筋肉人好友全部換曬其他隊長，padr都掃唔到，想玩都無得玩

唔打三位 優格夠冇SS 冇得淨係攞一關咁講

好多關多數有優格PT睇點打
靈央好難搵

輸體質輸SB
輸大轉
輸屬性
招主動唔上唔落

優格咪打極3好難 一樣道理啫

我都唔明點解6星限
靈央輸優格成200 3圍

正月靈央GOODER

但佢個心9筒真係多撚餘
又唔係破無效盾 哂9粒珠仲要得頭尾2.5倍攻
比番心直我好過

超追打膠
橫排又係
不過體質應該好過正版靈央?
不過多數出節日版都勁揪過正版

我照用正月靈央, 中間盡放主光雙7C寵, 金雷公, 嵐龍, 清到大部份關

遲D龍喚復刻我就放隻劾龍喚士落去
撐血 轉珠技 解覺醒 完美
屌佢 靈央條血撐極都係3萬咁上下
三位一體有時連超覺醒赫拉都擋唔到

有冇隊參考下
ME就放橙契FOR心直 兩隻朱雀 搭多隻火龍喚咁樣

本家好耐無新究進
快D出啦
淨係出抽蛋機
屌佢咩

幾時出番彩龍比我地抽
仲有隻魔公女 手多賣左好想抽番

我未回氣
3月先出ok?

2月週年復刻機會都幾大，或者話如果週年都冇3月都應該唔會有，龍契/女英係應該呢啲時候出下

抽番魔公女就決定唔玩屈機7*6主玩水商業

終於中嵐龍？

大家平時 攻擊 回復 體力 平衡殺 三圍+ 個啲潛覺大約留幾多
好阻位但又唔知比邊隻食好

仲有覺醒 進化 合成 賣用殺個啲其實係咪無撚用

我用晒嚟換寶玉

單人打雙三
究竟點先會穩過

星知神 木印 諾亞龍
撞哂三隻

水商？？？

潛覺換寶玉

回+比天照食滿就冇用
攻+射擊隊有用

攻回血果啲比武器食就一流

係呀 我剩係留 大+血同神魔龍機kill

血+我覺得冇用 最多比重力隊/虛龍隊食

有d本來多血嘅怪要攞嚟繼 我都會再頂高d佢個血(雖然出到嚟好似差好少 )

用黎繼好似唔計潛覺

我用天央，星知就1串光打2下，再少combo一串水收工
木印就一串光3c慢慢磨
無效盾嘅龍全部都係3龍潛殺嘅點陣一下打死

padr中bugs
打到1000coin得返一格血 係咁同我彈Game
每彈一次入Game就扣自己一格血
成功比佢屈人Con機 然後繼續彈

諾亞龍帶吸屬破？

伸仲未打得贏50coin
人地一場兩下全體+20sb
我就抽兩下r幣都係垃圾

Padr剛儲夠2500抽左下
出鑽框仲以為有咩好野
開出黎暗雅黎
得個血多，攻得7倍

抽多幾下覺得一開始隻6星暗天都幾勁

換既意思係同fd換？
定有個機制可以換同星數既強化合成用既物品？
回坑無耐

唔帶都得 不過你要頂到佢有1 turn唔吸你隻屬就得

係呀 同friend交換

我個隊得5倍

試過幾次愛德吸火，爆完無效天降1串火

暗天勁咩……個覺醒……

3sb算係咁
得3.5但無條件，靠橫殺都唔算太差
又有血+回倍

我得6倍 又無血

有冇人知同屬繼承加三圍計唔計潛覺
印象中唔計但墳巴又食血+

呢個年代仲有無人玩筋肉人

應該係得我唔知道唔計

有呀 我覺得好勁

消4粒珠果個仲會玩

覺筋如果花心機針對關黎組應該係最勁果隻 幾乎可以話無死角

有冇人11點抽

抽完，毛利

覺筋有無咩隊員係必放? 覺得自殘隊宜家都幾難玩，好多關都有先制

免費暗幻騎 再一抽光明王
明王系列幾時覺醒
好似三國二彈同戰國一彈遲過明王出都覺咗

木男獵個龍殺增傷值唔值得用20萬買黎合

免費抽白狼

當buff就算啦

屌，免費抽中信長 幾時有得覺醒呀

白幻蘿你地有無進佢光火定火光算?
火光做隊員好似好勁

兩邊都勁

0.6%
唔怪得抽唔到風神

抽多幾下mh好過

以前個pool大好多 我覺得而家會易抽d

墳巴又抽幾單追守龍？

寶石g放題

我諗唔會,
今次神UP我估係試水溫
啲人唔太抗拒再諗往後點樣UP
就算UP, 單隻限都唔會高過2%
如果唔再UP既話, 真係抽活動好過
玩左咁上下時間, 好多時係想追某1,2 隻
呢個機率真係好難IN石落去
好似我咁, 想要破吸, 0.6%風神同2%金雷公
高下立見

6抽6金

課MH係明智選擇

d限定太多，好難追到某一隻

想追隻唔限嘅先難 隻守龍唔知去咗邊 咁耐都未抽返

個POOL兒家幾大
佢只係冇公佈以前個機率
唔代表冇UP
你D 金蛋1.19% 6張0.6%
咪睇埋下次個UP再比較下先再抽
抽蛋呢D 實際都係50% 一係中一係唔中

我都係咁話 機率嘅野參考下算
50%永遠冇錯

體感係以前中鑽會易過而家

10石抽芒亨定 god fes好

睇你想要乜
單發10石抽中金蛋都好難受下

就算要抽GOD FES都唔係今次

以前英哥統計6星限有3up大約係0.2%

而家有成0.6%真係要感謝山本😀

今次追左幾單？
我自己就有2隻起倉

Iktf 暗勇士去哪兒😞

睇人地講基本有0.1
5倍10倍就0.5同1
全限神+冇單隻10倍
貌似其實同之前一樣

0

正身一抽拉打分身一抽零龍
跟住嬲得滯抽左11抽
除左寧寧 立花 5星爭女神
其他都垃圾

有無清抽到麒麟bb

個g率list更新左幾次都唔見佢個名‼️

即係你退果啲又還晒俾山本了

又話回氣抽龍喚

無錢無石一身輕

都無課金
呢55石係淨低架

之前咩都唔識賣左好多寵換暗雅拉龍
好想抽返某幾隻 水寶 木寶 心橫魔法使 勇士
但見到機率得1.19%

仲有隻兩光精靈 25%重力同暗無效都想要返

爭女神好有用
但遲下你抽彩龍應該會好多恐龍重覆

有冇巴打carry lv10？

屌呀，神up仲衰過MH

之前有兩隻賣哂，一年後先抽得番

有冇人用電腦啲手機模擬器開唔到pad
想刷首抽

守龍都賣 破龍就話賣姐

2隻都要留幾隻啦
2隻都幾有用

腳趾尾巴你打咗唱導未？

水mh or 鏖埃？

水mh應該夠打 帶奧丁龍帶威嚇

開左
威嚇得團長

等隻星座神整咗全版毒先用

屌，覺筋肉人中間是但塞幾隻雄火龍已經大力到HIHI

Lv10 無風神 同朋友帶小彩波利過左

但擺咗雄火擺唔到其他野

我打哂啦，呢排心血來潮清哂啲關，天導打咗幾次都開始熟

趺左機娜
平時自己打唔到

其實應該走U定加珠好
諗住都係入心追/解綁果D

唔駛點理，滿倍剩頭尾拉u已經好好力水

係...唯一唔好係殘血隊玩得較辛苦

怕下關有先制就要留返兩串火回返滿血入下關 係煩少少

有冇巴打想收帳，呢排等錢洗 有意tg

你用咩隊?

2隻破吸就梗架啦

呢個真，得1隻木印夫婦接赫龍跟本回唔切

終於進到破神機, 呢隻野同奧丁龍一樣咁難進

抗神升破神係咪3圍多少少

好凍
凍到甩手
射左幾次99都體

係....不過買得番黎無理由唔升埋佢